[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [449] 請支持尼祿屋

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

神父靚相

十卜ching

尼祿屋 尼祿屋

呢隻膠意外地有水準

STRONGER出既野不嬲都靚

靚 但土地問題不了

幾時有Tamamo 靈三

弱

早呀

留名

又要破財

今日仲未見神父上水
係咪俾大西教滅左

好靚

都估到搞咁耐係要賣廣告

宣傳就緊係要既啦
我又唔係20算黑店

唉我隻奶光figure幾時到

咁都有2個黑店打手

仲有5個鐘就可以做海豹

DELAY左,2個月後見

仲想暑假日日j

咁快準備好被撚呀你

岩fuck王:I am ready

又燈

其實忍多幾日姐
星期日/星期一點都見到老太婆啦

如果C師匠係60三色sup得Tamamo 常駐

貼圖bot

證明藍卡隊入門最易
本身就有機會會搭孔明
孔明一樣係常駐

紅卡同綠卡係歐洲人/課長玩

刑部姬常駐

無人當佢係正宗既綠sup

這是不對的.jpg

藍隊代替品多 其實係幾啱新手

雙tamamo 又得
孔狐又得
狐閃又得

比較隨意同睇手上有咩卡

學妹雙梅算唔算藍卡孩

小刑單騎其實幾磨得

神父唔玩藍卡隊呢啲賤民隊

FULL左船啦 SORRY

神父已經準備好玩綠卡隊

5點即刻中

諗起套h漫

等睇開Ser乜都無

中風

準備左一符，夠了

立個Flag先
希望等陣一符搞掂我老友岩忽王

武內x蘑菇x真綾 3首FGO主題曲嘅interview

食碟麻婆豆腐的確夠

唔好講啲唔講啲

好鍾意個個作者d畫風 畫到d大姐姐強姦翻主角

番緊工鬼記得咩名
總之情節係大蝦娘唔曬得 gd係把遮下面陪佢咁囉

我冇咩綠卡勁
得隻莉莉絲係出色小小

bo5莉莉絲
加2隻老太婆
下4騎應該1000萬血都比你秒左

打死人咩

出色小小=寶5

守護=唔抽

respect

我唔反對你吹奏 但數字可唔可以現實少少

莉莉絲仲係我打下四騎高難首選

Lm
一陣all in

又話只係出色少少

有咩問題
咁我冇其他勁綠卡啊嘛

大龍娘

又撚

神父原來冇jack子冇沖咩

2個都bo5

寶1 Jack

黑沖太應該好過莉莉絲

單體同全體比

唔好成人講寶具得唔得

其實ae最勁係龍娘

窮人恩物

龍娘fgo best girl

可以更新個apps了
有新野

贏在紅SUP咋嘛

諗起大西

老女人我來了

個颱風係正28 29果2日吹正日本

今次真係有風

攬住尊師一齊沉入東京灣

先隊扒佬 再隊咸川

我以為你已經俾大西教殺左

區區大西fan boy 我一拳一隻
下次睇下吹奏邊個好
我到時搖旗果陣預埋你

我覺得係時候再吹奏香菜

夠鐘瞓
大家五點見

兩個鐘

咩都唔會發生

香菜上左神檯 唔洗點再吹

岩
留返佢條仔做就夠

點解次次都咁夜先開

廢中 訓返兩個鐘先

仲有兩個鐘

究竟有冇csor抽呢

每半個鐘推一次po

btw除左師匠
好想佢開多個八重塔活動

成班未訓醒

啱啱訓醒
有得抽未

可以返去繼續訓

留名等睇5點乜鳩都無

就算5點有 都想等女武神入池再抽

5點咩都無，我就del驚

跟住即刻再裝返 ?

棄2個鐘頭驚

隔一陣先裝

本多終勝
利申課到中派

課定卡先

我哋教會派出言峰2lai神父迎戰

垃撚圾

成班咁心急

入定先冇壞架

又想吉人屎忽

不過正路老太婆係2.2異聞帶之王
要出都係2.2個pool2出
都合理既

無啦啦塞落3周年仲怪

又撚狗

期望愈大，失望愈大

興祝三週年就到

出返個職pool比大家開心下

3周年預熱，出個icon混職pool

岩岩學識盧恩符文 預備好哂

我決定抽一隻

寶5

以後唔會再寶五五星

諗諗下都係睇定啲
禮拜三周年啲風發發聲

除非係真。install伊莉雅

3周年出咩都好
點都贏唔到綠sup咁重要掛

而家係睇佢招綠魔放+綠爆傷增加放唔放到俾其他人
放到=神角

村正 （自帶bgm)

咸狗：開個職pool俾佢順便復刻paul子
有咩留返拜山再講
叶仔：收到

放到就叫神角？
起碼幫人加50np再講

唔準

個個都唔抽就最好

綠sup=笑話

SOR9
戴番個頭盔先
我心目中

尼痴

其實大家對綠sup咁大期望做乜
綠卡死因都唔係無人材

我連孔都無 再出多隻50np
係5係想識9死禾

唔係放到咩
同佢打果時好似放到俾女武神

三周年綠卡大BUFF

想識你

有D似當年既木宙斯大流行

駁唔到

60寶傷+爆傷

任抽㗎喎

木宙後來真係有流行

如果老太婆識叉50
我del驚出旺角祼跑

x0.8同突星唔改始終都rj

有時講野唔好咁盡
幫人含撚先啦

我估全隊差30np
今年好興30np

lm

屌佢老母肯搞下印度兄弟招25%NP未

Ok 唔抽

你地都想含？

Gay

淨計自BUFF
MELT寶2個傷就過左龍娘寶5
AE吸星一般
係個SUP搞到拉得好撚開

宜家都仲用緊黎刷野

睇佢找數含人

黎緊cp05有冇ching會入去買野

又係大半淘宝貨

關咩事 紅藍綠都係咁抽架啦 依隻驚關實用度咩事

agger

有間我見係巴哈畫mh同人出本
試睇有d似迷宮飯果種feel 仲要畫得幾正
有d想買 加上佢講遲下過台灣 香港未必再搞

笑4 小刑係萬聖節賣下萌搞下氣氛咪又係要狗衝

岩牙
諗起今次除左係師匠仲要人妻人母屬性
就急不及待想玩玩了

唔實用我係唔會抽

弓凜好難用 寶具好長時間

50np好實用

隔1turn個buff打普通關好用 不過成日唔記得開

呢個真

條頸唔知會唔會執下先出街

條頸係畫家賣點

習慣左其實都OK
利申：絆10

話說 瑪修master exp裝唔止少人掛
仲要caster掛左瑪修會更少人用你 仲少過所長

仲有半個鍾

我擺梅林ALL 都多客接喎

乜都冇

因為除左班癲佬會chur lv之外根本唔會有人用

要執睇落其實好易

陣間一符寶四

大你兩符

10抽友情中csor

太易抽了

成日中真係有啲唔好意思

陣間乜都冇得抽

首先DELAY到8點先開SER
然後入到去乜撚都冇

我感覺到了 係風
大師兄番黎啦

有老女人未

要炎上了

好大風

一陣你又寶5

我想再嘗爆死既感覺

無限進化

5分鐘

你廢！反凜必死

到底有冇得抽

無眼睇 死極都死唔去

抽唔抽都成問題
沒綠寶從者

等睇跑狗

無限進化=ghost=屎

中左

彩光

1分鐘

一分鐘

中呀！

一符

一符中

講真尊仔個演員好慘，俾舊垃圾玩謝

入

到30幾輪流上身就無睇落去

😂😑

都扮下野跑狗呀大佬

好似幾多野DOWN

官網咩都無

依家先收工趕翻屋企

冇

咩都無！屌

被撚狗

乜都無,笑4

咩都冇

屌你老母真係乜都冇

我哋3週年再見

一符寶4

叶良樹

咩都無
要等29號

卡都入埋

開下牙paul比我打啦 悶到😑

想扮下中都唔得

集體被撚

撚狗大師

笑死

又係down完data可以訓

睇黎cba=3周年角 完

咸川又收頭成功

等我仲開WIFI down

成班狗

撚狗撚成咁⋯⋯⋯

笑4 又撚狗

今晚11點突襲

MYROOM又好多野DOWN

偷懶整小隻

29 號再見

本身舅媽個預告都係咁講

你想6連新5星咁CHUR?

應該係cba+每日轉

大家可以繼續瞓

想開三個pool 簡直妄想

慳返啖氣

咁櫻井同悠木碧係上去做咩

舊劍強化

GD子 CV決定+蒼銀動畫化

俾多幾日大家草石

話撚左 起碼都完生放先有料到

想美海做GD子多d

早腸係巴拿馬入左幾船石,運緊過黎

同瑪修一齊語彙力下降

巴拿馬總統同我都算有啲交情

想一齊動畫

其實係帝都聖杯奇譚動畫化

2號仔有料到
撚到呢

開番個牙paul黎打啦 想整多隻

屌

個大陸仔又中

其實今日開PAUL真係啱啱好
3日開晒D主線就駁落3周年嘅RIYO沙煩 EVENT

考哥真係好靚仔

好想知咩係二段靈基

比多幾日你地打炎之館

咩叫二段0gay

呀比果啲咁掛

咪斯卡蒂=斯卡哈
佢應該單純想表達呢樣野

今年出局長定兔仔

唔一定
佢有個逗號

一陣11點仲有希望‼️上次都係咁突襲太空人幕間‼️

吾王要強化了

一周年，抽蛋4變3
兩周年，1pack 140變167

三周年可以點減價

連續login一個月送十連

乞衣石福袋

保底

自訂四星

崩壞3咁抽夠數就可以直接拎

早一個星期扑䡞左自己
啱啱訓醒
想問有pool2未

全部人bo5左啦

pool1拿破崙
pool2閪哥

pool2完埋啦
聽日開pool3

佢肯英靈同禮裝分開抽都好好多啦

我估上調機率or課一單再多啲石

我feel到icon要buff了

學小圓咁200下保底一隻 完

千奇唔好分pool添呀

冇保底係fgo傳統同特色黎

都係抽到中

可能跟章節分袋
123 456 1.5 1234

大陸西傳緊自選5星一隻

千其唔好

唔係羽根凜講就當睇唔到啦

訓撚醒未

riyo英唔係愚人節咩

比d希望我隻小恩同閃閃團聚啦

無bo5嘅金閃根本唔係金閃

appmedia話淨係改左西哥絆2絆4text,好似係攞眼鏡經過

無bo5既__根本唔係__

原諒me窮人

但我有講過出嫁閃/嫁恩會寶5

呢幾日做咩好

3周年計我話就每人30石 完

比多隻4星塞住你地把口

你咁同冇講過有咩分別

小恩咁靚點解唔出嫁版

屌，我個術csor pool去咗邊

扑暈自己

原版話窮唔寶5
講埋啲未出既話寶5

以為呀Paul4月

當初仲以為有咩重大發表

尼痴睇左果本cos嫁王套H漫未

到目前為止第一隻追加一星仲唔夠大咩

咩話1000石bo5
即棄驚

估到你會講

起碼都Buff icon呢個級數先稱得上重大啦

1000石bo5 你覺得係易左定難左 點解要棄

小圓會歪架
Fgo保底出賓周那

一早講左冇csor抽

咸川比人估到點做撚狗大師

咁我無話要守護既

Icon等下年啦 異聞可能有機會出場呢

同埋我開服25pack 1隻閃閃都無又要話你知咩

200下600石
阿爾克馬爾？？

當日抽到阿塔紅A寶5

所以呢?而家存在既話窮
話要出嫁既先寶5
係牙係牙 出嫁龍娘我寶20添牙

果時抽到大公寶5 藍傻寶5 大王寶3 孔明寶5
呀塔寶20幾 狂蘭寶20幾
次撚次金弓都係呀塔
屌佢老母

之後棄左驚

ching好野

我唔睇h漫
有無link

[url][/url]

乜原來而家唔使落url咁方便

你唔好拎上世紀既H漫黎講

依本終於有漢化

個po充滿火藥味

嘈下巧過曬卡

要打 去練舞室打

半年前出既野依家先有漢化,證明無人岩

攬住禾❤️

我幾like呢種畫風 比較有質感

巧😘

神父 做野啦
Show俾人睇你fgo玩到幾咁powerful

我唔太鍾意出手 你知唔知點解

連登死ser？ lag個閪

你出既手？

APP成撚日LOAD唔到圖

今晚11點其實有冇機會突襲

咁急做咩

想搵野刷

而家刷定先囉

又話唔出手 搞到連登lag哂

我講絆

係喎
醒唔起你個名

load左成個鐘都未出到圖 連登

🔪

乜你全部野都絆10啦咩

神父：me power powerful

if you want 1on1 ,u come

KO you,you sun of bitch

ko you you son of the bitch

u want do what seven??

I know that hand

i diu le lo mo chow hi

u happy becoue u is son of the bitch

Fuck me

i no like you,
or u say sorry to me,or you DIE

天草FAIL

Laugh what seven ? I am gay duck ng duck?

依度好混亂 有冇風紀

Mo U go

不了

國際ser

係咪玩屎忽先

日本課金額穩居全球第一
重度課金是現今日本社會問題之一。日前，美國調查公司Sensor Tower公佈全世界用戶在Apple Store的消費總額。根據該公司在2012年1月至2017年12月採集的數據，全世界的消費總額超過1350億美元，當中日本佔271億美元，位列世界第一。

參照該公司公佈的國家人均消費額排名，日本以214美元穩居首位，比第2位的澳洲多出100美元。而第3至第5位分別為美國（92美元）、瑞士（91美元）和丹麥（88美元）。而且，日本高達9成消費額都用在遊戲上，證明部份國民嚴重沉迷課金。

Sensor Tower表示，日本的消費金額增速驚人。以日本和美國作對比，兩國於2012年的消費額近乎相同；但是在這5年裡，日本的增速是88%，而美國只有43%。

針對日本人課金額達全球第一的新聞，網民在Twitter展開了激烈的討論。不少人對於調查結果感到驚訝，懷疑日本的理財觀念與其他國家不一樣。有人分析調查報告反映的狀況，指出應該關注手機遊戲成癮的問題。實際上，課金遊戲的抽蛋，也算是賭博的一種。許多人因為抽不到想要的角色或者武器，不斷花錢課金，結果課金成癮，甚至欠下巨款。這種新聞屢見不鮮，不只有大人是重度課金者，就連沒有收入的孩子也會沉迷其中。

面對沉迷課金問題，日本社會有什麼對策呢？遊戲製作公司設置課金年齡限制，規定未成年者的課金限額。學校和社區組織也會舉辦相關講座，向學生分析沉迷課金的後果。不過，成年人就要靠堅定的意志力戒課金了。

小島紗是我們的神

玩哂全部

含啦

又屎眼

幾正

Dat ash

幾時生放? 聽日?

星期日

個ser 一訓醒就好翻 精神

用黎課金既信用卡係咪 銀聯卡唔洗收 手續費

有無機會11點開卡池

無

又番黎拿

點課？教下我ok？

布姐我愛你呀

有無接埋人哋老公返去

連出軌對象都黎埋

頼光終於絆十左

而家邊度刷絆最快

最快咪清曬d主線/幕間

Free quest囉 睇下你想要刷埋咩料

鮮血神殿最快 如果有能力2T

過左一部終章後已經無需要佢出場

邊個知將來野
對我打高難同其他難關都有用的，自己有好過借人地

根本只係墊左好多pad ge亞提拉

最多咪三令咒
無野過唔到既
滿絆有排
又唔係孔明梅毒
B叔場場板凳都有可能隔半年滿絆

accepted

繼續推完下總國佢先

話說今之story pool多左咩角色
好似過左2.2都無新story限

得張禮裝

變曬白紙

Feel到以後既阿提拉要食巨人環❗️😰

似就似 但又未到抄？

肚嗰幾條紋好難解釋

是但啦 又騷又黑肉

我個人保守 黑肉都係長直好j

個setting係印第安人 阿提拉d紋先係抄印第安人

同埋呀提拉其實係短頭髮

黑肉馬尾點睇

有無source介紹下印第安人用白色顏料畫直紋落肚？
所第安人紋身非自然現象嘅幾何圖案我淨係見過十字架同圓
亦好少見白色顏料

大王個頭紗成日比人以為係頭髮

畫得太似佢本身d頭髮

普遍印象都係畫幾條線落個身到架啦

見佢地通常都用深色顏料多？

not found

自然界有幾多植物可以做白色顏料

磨碎白色石頭咪白 之後再諗點搽上身

利申為轉生做好晒準備

有無ching推薦咩動漫
放10日大假

輕鬆搞笑類

校園迷糊大王
妄想學生會

我們大家的河合莊
農林

thx
校園迷糊大王 妄想學生會 呢兩個睇過
睇2lai介紹個d先

日常，笨女孩

我個人覺得農林唔係幾掂

笨女孩其實好低質 笑料重覆 又多鳩叫 笑料幼稚

瀨戶的花嫁

農林係玩梗+小小科普+香菜

睇左河合莊先

依家呢幾年上台出電話係咪冇左0預繳呢支歌仔唱

睇牙碧發神經姐

唔適合一次過補番
反而一個禮拜睇一集勉強OK

打種火打到厭世

打左一個禮拜炎之館

打左一個禮拜肥

noba

「カルデアの者」がキリシュタリア説

ほ、本当だ…たしかに細い剣のようなの持ってる。
高度な魔術も扱えるだろうし、異星の神との対価で世界を7つ救ったのも
時間軸は前後するけど異聞帯を渡っていた…のか。ああ…そういうことなのか

9up王幾有趣既9up

其實咁多人like左尼祿屋Facebook page
咁咪點哂相囉

利申：like左

清緊fq
打完應該會儲夠九十石

一早清晒去抽西哥

今年動漫展唔見fgo

家下打算廿抽csor, 跟住用剩低嗰啲課金石抽福袋

阿骨做邊行

我見到個個都MK樣
除咗我

叫得骨公好明顯係老細級

睇唔睇新番
睇就必睇今季來玩遊戲吧
或者叫遊戲3人娘

我都想

Overlord

咸十石

配蝦娘服用
女帝都秒到炎館三層
蝦娘best girl

ok

洗撚用蝦娘

90lv女帝唔夠力
食杯食狗不了 阿姨黎

Weak

10粒收嗲石

其實女帝幾多歲

十石>三綠膠，完

生過仔既 三至四十歲肯定走唔甩

咁先正

JOJO 好熱血

應該有50

冇事嘅 比啲掙扎

十石當回十條體咁個觀感就fit哂

巨頭思維

一起身就有15石送,
下隻寶5穩了

謝主隆恩

返工坐係到拎住隻杯發呆 發左2分鐘 唔知做咩好

又多15石

55

繼續望住隻杯 發現已經5點

杯50 毛巾40 有冇人要

點交收
rin毛巾我岩

你有冇係我到買過野?
無你可以約出黎交收或者過數比我順瘋到付

無買過
交收啦
順瘋好煩

留個TG慢慢傾

又多一個

@mioyu

終於2種料都>30

我都係
攰

尼祿屋幾時拓展海外業務

不嬲都有,有個巴打一直係外國仲未返黎,FES2017 D 野HOLD到去FES 2018了

收返存倉費

好燒錢

係香港想燒都燒唔到

星期五過日本玩兩日星期一返來返工

mi6幾好睇

古代人物通常一成年就結婚生仔
可能二十歲前已經生左

ufo瘋狂撚狗

古代人成日衰十一
仲唔使坐監

c子

C子其實幾好
但一長大就

大個係賢妻喎,仲正
直接光源氏

冇人篤你灰,你也可以

戰鬥係鳩砍?

C媽老老豆豆 好撚正喎

正還正 唔岩胃口都係沒計

我成日覺得人偶一到晚上會自己行
仲會用刀捅佢主人

真係會

死係尼祿手上我死得心滿意足

好驚呢啲公仔

你地係咪睇得CHUCKY太多

收島風 你隻人偶已被Chucky附身

相信一陣會有突襲

杯50 毛巾40 仲有冇人要

一陣就講聽晚11點開始3周年活動
pool就留到星期日先開

原來上年係星期六朝早8點開始周年

咁POOL係幾點開

星期日生放後

GUDA子真係好鐘意所長

瘋狂調教

幾時可以守護所長

其實唔燒錢 唔係下下夠石就十抽既話

每個月好似最多抽40下

Yes 用符夠做😈

升靈裝會call佢

風

.

瘋

j圖bot起碼留低名先好走

60萬羊既模型 真係痴線

想訂

Gudaguda 無雙

【カルデア広報局より】
「FGO Fes. 2018」開催まであと2日！ご来場の方は気象情報などをご確認いただき、体調管理にご注意ください。また、徹夜でのご来場は禁止となりますので近隣の方にご迷惑をお掛けしないようにご協力をお願いします。詳しくは→ #FGO #FGO3周年

唔知點解覺得男人老狗帶呢啲皮錶帶既款會好gay

物理打風

無好似金閃個隻比埋金屬錶帶

真心，錶面靚過瑪修個隻好多，如果啱size換瑪修個條黑金錶帶落去真係係得頂

牙盾個隻紫得黎好啲

唔係呢個look咩

各花入各眼姐
我反而鍾意呢隻紫

帶咁啲神秘感

可能好似孔明咁
靈4變返舊時個樣呢

其實點解話佢係所長黎嘅

咁都要問

BBA時代

對上次出場咁耐 已經唔記得講咩 淨係記得你條撚樣背刺文西同埋秘書狐踩四仔

但我發現我都好少綠寶5星

（生意失敗）

已經收夠數可以走佬

過氣藍呆💪🏻

對比紅寶,D綠寶5星少撚到

舊時俾人笑沒綠sup
黎緊俾人笑綠卡得單體寶具有人才

2.1個10石係咪已經派左?我fd話岩岩打完冇 我又唔係好記得係咪有拎過

論到我科學妹發威啦

派左
啱啱打完嗰啲應該要等3點先有

星期日先會知有咩抽？

我祝福樓下八月淨係最多中四星

大大個福袋喎

好呀 想中靜靜 依家中戰女都得

輕度弱智

福袋唔計

好事

借住財仔 過到英國做黑工

唔用BNO去到英國又要去差館登記
又一千

咁不如續BNO 反正都係千幾

咁一陣佢福袋中2隻/3隻5星又計唔計

係，同埋 BNO 去歐洲方便啲
有時佢會當你英國 passport

祝人狂中某隻五星仆街過唔中
例如賓周那

咁緊係啦

我做人有底線

希望神父做野打走個風

巴BB都幾大力,寶具乜都扔得起
頭先無聊試咗連surtr都可以扔

係山翁

輕鬆

大力到可以捉住自己個頭拎起自己

叫左佢專心打機了 廢事扔走左我個迦納底

揸爆左好多手制了

魔伊附圖 痴線

下... 一望畫風就知係畫fgo的足控本個個畫
ちゅらる庵

我認得畫風但係唔記得名

除左紫色有咩特別

附帶BBA臭

隻紫紅太老太婆feel

收到風會延期

好正

有d 興趣

小黑嚟?

【カルデア広報局より】
7月26日(木)21:00時点において「FGO Fes. 2018」および「Fate Night FES. 2018」の開催予定に変更はございません。今後も気象予報や現地状況を確認し、台風12号の影響への対応を慎重に決定してまいります。状況が変化した際は随時ご案内いたします。 #FGO #FGO3周年

唔巧牙

其實好多智障誤判
可以流利正常對答就頂盡marginal case la
不過入左特殊學校
又好難轉返出去

Fgo活動應該照常時間開掛

真起風了

枝針係gae bolg

用咗薯仔ser?

呢條女真係好能邪

利申：講緊game活動

唔明

訂已開

錯post

SORRY個表格岩岩有BUG ,留唔到名,岩岩無入名果位巴打麻煩填多次

入了

因天氣關係
取消三周年活動同福利

又然

取消我就姦哂呢班幼女

999

唔會取消
不過會延期

天滅飛鳩

今個月去到今日已經送左110粒石
精神到

台風12号=我地嘅10號波？
定係威力再勁啲？

明明抽沖田allin完
又110石
打埋dfree又多d

係幾靚 但硬係覺得呢D公仔太疑人化 夜晚會驚驚

祝你好運

點解我而家手上30石都冇既

我諗三週年前可以儲到一pack無償石

佢無尼祿我都唔會買

希望可以中一隻....

やりました！やったんですよ！必死に！その結果がこれなんですよ！開店凸して、朝飯も昼飯も食わず一日中アケGOと向き合って、結局星5鯖は出ない。これを見てもアケGOをやるって言うんですか？何と戦えって言うんですか！

10秒射晒仲爽

原來已經131

我前排去 佢有個mon轉播一號位個畫面
條友一次十連兩隻呆毛 成班人睇到嘩嘩聲

啊啊啊啊啊啊
我不需要cp

係好野黎
利申: Lv100技30絆10滿金狗寶五

我80lv 技27絆6冇金狗寶五

屎

Guda同岩fuck王呢

唔識自己搵？

神父好串

串過馬撚

皇女個pair好MK

聽日去cosplay了

唔好咁啦 阿狗同馬體會打和係最好既選擇

屌不要再說了

大家精神小小

Nobu T前星期睇兩三日到
依家買要等1～3個月

有冇人29號一齊去動漫節係會展入面抽

係屋企睇生放好過 唔打風既話

到時生放有無人會轉播
定係TWITTER有直播？

生放不嬲都有
nico/youtube/twitter

2018年仲邊有營運用nico直播

lostbelt仲係父女?

🎣

點解オフェリア要燒眼先解除到契約
係途中オフェリア騎係阿蘇魯特膊頭話有一半過左オフェリア到所以先要咁解除
定係因為一開始隻眼就同蘇魯特有關係先要咁先解除到

失蹤人口

仲有兩日

神父有無咩戀愛漫好睇
最好唔好校園類

開台抽？

呢兩套 end得非常好 係我眼中算上佳
校園元素少 幾乎冇乜

夏活重心

射射

係日本等29號3週年 哩幾日完全無野做

有冇去試fgo arcade

電話版比佢撚完仲要出街機比佢撚多獲？

同fgo比 好玩好多wo
我寧願課落街機

真香

早

太老，不了

一齊上！！

玩左1鋪 多人排到傻

講緊係10點開鋪時間 真香...

cfu 個肚中間有條線 搞到好似大肚咁

比我搞大左

MORNING

同我生左幾個了

more ing

各位社畜
今日過後又可以休息兩日

arcade版識好似三國志大戰咁出下卡咪撚下

jm9
尋日果d一堆堆卡嘅相你估d人自己print架？

場美職秒針

半格姐 你平注玩開幾多?
我世杯後平注200 重注500-1000

世杯賭得太大 按走晒戶口d錢 重新黎過

都係1K

csor真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

仆你個街本書有特典版

唔明你講乜 日本機鋪一向遲開架啦

特典係咩先

佢個網有圖

佢意思應該係一開鋪已經多人排到痴線 證明啲人個個口裏說不 身體卻很誠實
Btw 這就是月豬

成日訓3個鐘就醒一醒好辛苦

好多人說不咩
我見好多日本人話好期待喎

街機版好似無乜人屌過

抽卡機率實有人屌

鼻涕獸

V仔唔係有金甲龍X啦咩,點解仲有得投

機率唔係fgo機率咩
我見有人抽到成兩副遊戲王deck咁高都冇5星

Fgo抽80抽都未必有五星啦

我就咁睇啫 實際幾多張我唔知啦

莉莉絲獸
當年覺得勁好J

點解有d本身就有X抗究極體嘅都有得投

追和

痴撚線 咁都追到

同埋隻game要抽寶具 可能佢係未寶五姐

你擺隻鼻涕獸係到姐係一早畫好左佢既x抗啦

唔知
Allin鼻涕獸

in jor

FGO DUEL 無寶具用
唔通留黎出Expansion...

扎比子

有冇巴打會去cm94

矛錢矛時間

玩唔到

ME

fgo 141相

尾玉果本

我屌

係咪今日之前打完獸國有10石送？

完左啦，今朝12點

係咪聽日有風

釘宮拎咒咩都冇裝打到上2000萬

撚狗大師聽日會撚狗

唔係fgo個隻

我知呀

姐係邊隻

白貓果隻

負皮bot又出動

原來我入錯左白貓post

😨

hey 牙井
今日開到post嗎

貼丁圖補數

加左都無人入架啦

5,184円 但得15CM

開信刀?

裝落figma用🔪

我唔識日文我都唔知咩黎

重到手斷

Eternal masterpiece
應該收藏用

不了
屋企除左1:1,1:2,1;4外咩SIZE都有

去中世紀咖啡室訂1:1

買依件著出街

我買左avail頂獅子帽

準備有風

你中風

快點強姦我銀包

比老細知道左我出面搵工，
突然將我個位拎左去求職網站出post

利申：仲未搵到新工。

不存在的

抵啦

好多毒撚

有冇風

但今日寄信，今日已經有人搵我interview
我未辭職，佢應該唔會炒我既

柒嘅

祝面試成功

中

想搵工

無錢課金嫁啦

好地地又知你搵工？
你個圈好細？

之前都出過15cm金屬製ex咖哩棒啦

第二間公司條on9，
打電話去我公司call file

英靈旅裝

挑戰最高傷害

2018年7月28日(土)･29日(日)の2日間にわたり幕張メッセ 国際展示場で開催されるリアルイベント「Fate/Grand Order Fes. 2018 ～3rd Anniversary～」のステージ上でおこなわれる最大ダメージトライアルのイベントをゲーム内のクエストとして2日間限定で配信！
最大ダメージトライアルクエストは、「パーティが1ターン中に与えたダメージの合計」を記録する特殊なクエストです。

なお、最大ダメージトライアルクエストは自分の所持するサーヴァントのみでパーティを編成します(サポートのサーヴァントは使用できません)。
育てた自慢のサーヴァントで挑戦し、自己最高記録に挑戦しましょう！！

※2種類の最大ダメージトライアルクエストがカルデアゲート内に配信されます。
※合計ダメージはクエスト別に集計され、それぞれ「パーティが1ターン中に与えたダメージの合計」のうち、最も高いものが記録されます。
※最大ダメージトライアルクエストには達成報酬などはありませんのでご注意ください。

◆開催期間◆
クエスト1:2018年7月28日(土) AM9:00(予定)～7月29日(日) 16:59まで
クエスト2:2018年7月29日(日) AM9:00(予定)～7月29日(日) 16:59まで

◆イベント参加条件◆
「特異点F 炎上汚染都市 冬木」をクリアしたマスターのみが参加可能

今後予定されているキャンペーンなどについては後日公開となります。

進步左 兩張

其他野收起晒

真係笑咗

又要睇日本仔疊幾百turn

個啲台仔chok半日整個幾千萬傷又計?

送兩張

死仆街又要人揀

唔限turn數真係無咩意義

希望有我同女帝

可唔可以換2張尼祿

咁貞德應該配邊個？

關乜配邊個事 英靈去旅行渣

齊x

黑白童 我3隻都想要

睇到黑人問號

唔會係睇唔出想抽水掛

一年上位咁快，三隻英靈

黑獸改
黑獸2

證明左大家都愛貞德呀

心好支力

失敗卿都黎左動漫節？

去到聽日先講三周年有咩活動咁趕？

係

宣布今年無活動無福袋

我收到風今年有得抽兩個福袋

「プリズマ☆イリヤ アラーム」の英語版の配信エリアが3カ国から20カ国に拡大されました！人が空想できること全ては 起こり得る魔法事象！？
英語版サイト

真FBI

好

聽日定禮拜日

我都想G

盾子艾蕾武藏已經要棄一
仲有廿幾張未開
迫死選擇困難症

最大傷害大賽
終於到我隻黑槍發揮既時候

三姊妹教

今次好直接咁認咗

尼祿又多一張禮裝

阿比希望

想問zmc諗住星期幾出cos

同力架一樣

北齋 大龍娘

某失蹤會然叫佢力架照應你

走左，行半個鐘都嫌多

去都費事 有咩可以睇

去完 腳仔軟
Feel到d女唔想同我影相

屌見到有男人cos沖田

沖田件野都沒C狐個d咁大衝撃性

有鬼妹cos茨木

傷害挑戰關既對手會唔會係一隻唔識攻擊既ラフム

今年冇乜人cos fgo角色

最緊要多過gbf

講還講 唔好貼相

通常講完就會有相

助

無影

冇圖點討論

好低質
不了

屌你老母小小野都做唔到

Agger

失敗

屌你地老母
又話唔好post

一生

兩樣野

影左都唔俾你地班仆街睇

997

一定係靚女多 影完自己收埋
再呃我地未去既低質

催PO準備

100